有冇人睇到《正義聯盟》的預告就好不安

BvS 垃圾敍事+MARVEL 胡鬧笑話
繼BvS後又一套世界垃圾

哦

比返marvel拍啦....

等睇影視台糾察入嚟捉邊個DC9引戰

自從上次BVS自爆劇情之後就唔睇預告了

睇trailer睇哂成套戲大法

Agger

你唔係咩

個返係咩玩法？ 講到好似個版權本身係marvel咁樣

會唔會係Zack 畫面打鬥加joss 敘事？

Joss入黎個時拍到咁上下啦，佢可以點剪到變成佢的手法？

老老實實zack風格好好睇 至少我覺得好有佢風格BVS之所以仆街係因為濕鳩wb強行剪到條片不倫不類
睇左ultimate cut之後真心覺得應該還zack一個公道
今次jl我都有d擔心拍到合家歡feel太強
唔想班友好似玩機動遊戲咁打打殺殺
we we wo wo咁殺敵真係好on9

dc狗又搞事

無ironman點係路

Joss入場係補拍，咁補拍果d當然係佢手法

睇返joss個兩套avg
d打鬥真係好撚雞

好彩補拍唔係打鬥場面

好心急好想快d睇gal

淨講打鬥動作，
成個Hollywood 有咩人可以同zack同級？

Guy Ritchie：

馬修:

呢兩位

唔係話佢地唔夠好。
係Zack真係全面好多。
講神級打鬥，充分表現到力量/速度有mos。

講貼近番人類有BvS batman打鬥,有watchmen

講Epic 戰爭類 又有300。

Matthew 入面其實好近，
kickass
Kingsman
First class
但拍到kingsman2已經feel到佢有少少力不從心。
Guy呢...回曬塘。

咁又係
始終心目中zack排第一
希望佢快d返黎電影界

有時覺得ww無人谷個段打鬥好有zack風格
唔知係咪有份幫手

zack有份扮兵仔添啦